{
    "file": "wire\/modules\/Process\/ProcessTemplate\/ProcessTemplate.module",
    "textdomain": "wire--modules--process--processtemplate--processtemplate-module",
    "translations": {
        "93cba07454f06a4a960172bbd6e2a435": {
            "text": "Sim"
        },
        "bafd7322c6e97d25b6299b5d6fe8920b": {
            "text": "N\u00e3o"
        },
        "5124b02da7ffa5ef666dc8bde11cd10d": {
            "text": "Os dois \/ N\u00e3o importa"
        },
        "729a51874fe901b092899e9e8b31c97a": {
            "text": "Tem a certeza?"
        },
        "0095a9fa74d1713e43e370a7d7846224": {
            "text": "Exportar"
        },
        "72d6d7a1885885bb55a565fd1070581a": {
            "text": "Importar"
        },
        "4cca2a863deef0fc4de9115b9164537b": {
            "text": "Sem Etiquetas"
        },
        "f3f43e30c8c7d78c6ac0173515e57a00": {
            "text": "Filtros"
        },
        "1ada25378d2f81d6394cb823cda822ad": {
            "text": "Filtrado por Campo"
        },
        "787f82b093280bcb87901ea228d7b083": {
            "text": "S\u00f3 visitantes"
        },
        "8a8e700d3ef2487708d671db81ed8ce3": {
            "text": "Visitantes e utilizadores com sess\u00e3o iniciada"
        },
        "86ec8350e4740a4cc47328ee7c984d40": {
            "text": "Adicionar Novos Modelos"
        },
        "602717d1b0adbf6ff41366d6371e375d": {
            "text": "Seleccione um campo e ser\u00e3o mostrados s\u00f3 os modelos que usam aquele campo."
        },
        "3f8255a0588417dee11d58e2b92c59b4": {
            "text": "Modelos com o campo: %s"
        },
        "487cc58bb37a22e2cfc4d04c92267fee": {
            "text": "Mostrar os modelos de sistema?"
        },
        "19a3fc9f896f1ef86f69f782be122c37": {
            "text": "Por defeito, os modelos de sistema\/internos n\u00e3o s\u00e3o mostrados. clique \"Sim\" para os ver na lista de modelos abaixo."
        },
        "6703f01fb2662a497ae2d29163ed68c2": {
            "text": "Nome j\u00e1 utilizado"
        },
        "ff6be05386ed6fc79ccf24b5eb9432ac": {
            "text": "Modelo e grupo de campo adiconados: %s"
        },
        "0dea25b9c7f4d4afbe59f7f9b2741d29": {
            "text": "Modelo encontrado em: %s"
        },
        "66c97c50054d31c710d96c0073ec4c78": {
            "text": "Foram encontrados os novos modelos seguintes. Marque a caixa ao lado de cada modelo que quer adicionar"
        },
        "f392144a3652c7daf4ee4f0377497709": {
            "text": "Nenhum modelo novo foi encontrado em: $s"
        },
        "01582c3e65dc06c2cf178a0bdce2b4dd": {
            "text": "Criar um novo modelo sem ficheiro"
        },
        "524fe63ba99d979ba854d38529c9abc1": {
            "text": "Se pretende criar um novo modelo mesmo que n\u00e3o exista actualmente um ficheiro associado com este, introduz o nome do modelo aqui."
        },
        "0e2511c51c799246bc640afd3b4cc07b": {
            "text": "\u00c9 poss\u00edvel introduzir v\u00e1rios nomes de modelos separando cada um com um espa\u00e7o."
        },
        "088244ca195e0e9e57bd38027406b66b": {
            "text": "N\u00e3o incluir a extens\u00e3o do ficheiro"
        },
        "24a144ffc0e6aae299d3a23c2152e7fa": {
            "text": "Editar o Modelo: %s"
        },
        "545d923164ab07a1b18e48e526f51259": {
            "text": "As p\u00e1ginas utilizando este modelo n\u00e3o s\u00e3o vis\u00edveis porque o ficheiro de modelo (%s) n\u00e3o existe [no-file]."
        },
        "b5b8f523cefee8895f19a223c85f431f": {
            "text": "Gerir o acesso do modelo"
        },
        "7a91f878f0e4c02c502a8d0583b0c6be": {
            "text": "Usos opcionais e posicionamento na \u00e1rvore das p\u00e1ginas"
        },
        "501dba7089bbfb45c7c1a733477bcdc5": {
            "text": "Defini\u00e7\u00f5es opcionais para as URL das p\u00e1ginas que utilizam este modelo"
        },
        "23f23b8b2e4cc5c8517468a6d001b3fd": {
            "text": "Cache de sa\u00edda"
        },
        "244561833b6ce4599891cf9e33fb33d6": {
            "text": "Defini\u00e7\u00f5es avan\u00e7adas opcionais do modelo"
        },
        "5dd56426fff182e0610cc0bf9d389437": {
            "text": "Defini\u00e7\u00f5es especificas do sistema para o modelo"
        },
        "bef497d3a07d13fedba143fc543e606d": {
            "text": "Campos de importa\u00e7\u00e3o a partir de outro modelo"
        },
        "0d4ca2b82aa1381b25348c8509009839": {
            "text": "Eliminar o modelo"
        },
        "a6cdf6c364498c02bdaa499492780445": {
            "text": "Uma etiqueta opcional para descrever o modelo."
        },
        "c64518704ce0c0d5501a45763f464276": {
            "text": "Utiliza\u00e7\u00e3o"
        },
        "f89bc18e7afb05b3ac03300bec624b63": {
            "text": "Confirmar a elimina\u00e7\u00e3o"
        },
        "833914963b9e76310195f43171e185a6": {
            "text": "Este modelo n\u00e3o deveria ser eliminado"
        },
        "f7c9b4730186dec196b0eaf4be43f530": {
            "text": "Modelos do sistema n\u00e3o podem ser eliminados"
        },
        "890f96a8e633d19ff700b360949982af": {
            "text": "Note que eliminar o modelo s\u00f3 o remove da base de dados, n\u00e3o elimina o ficheiro de modelo no disco."
        },
        "0968f67bf85224770756cc134016da2b": {
            "text": "Por defeito, cada modelo gere o seu pr\u00f3prio grupo de campos. Se quer que o modelo utiliza os campos de outro modelo, seleccione-o aqui."
        },
        "6f8d1b93e4aad53511c85e29ed36b3d0": {
            "text": "(por defeito)"
        },
        "b6b0afb901a4db116f6b8403cf434280": {
            "text": "Para sua refer\u00eancia, aqui est\u00e1 a lista dos campos utilizados pelo modelo. Este modelo obtem os campos dele a partir do modelo '%s'."
        },
        "ae89f7319ca951efb3ce055e92b8ade2": {
            "text": "Define os campos utilizados pelo modelo. Pode tamb\u00e9m arrastar e largar os campos na ordem desejada ou [criar um novo campo](..\/field\/add)."
        },
        "6daa35fd97a645b8e37cae080eab3de9": {
            "text": "Adicionar Campo"
        },
        "71bb941583eef6e3e5ed3eaad39cc315": {
            "text": "Duplicar os campos utilizados por outro modelo"
        },
        "0a18045f3c2d800b18fc146d3f16b97e": {
            "text": "Se quer duplicar os campos utilizados por outro modelo, seleccione-o aqui. Os campos j\u00e1 existentes no modelo ser\u00e3o conservados."
        },
        "c5abeb6189c82d5b9d81bbcac604408b": {
            "text": "Estatuto do cache"
        },
        "b9f5c797ebbf55adccdd8539a65a0241": {
            "text": "Desactivado"
        },
        "399c72ebbb8b618eeb11aab334a88369": {
            "text": "Activado (cache do modelo)"
        },
        "6d490a96685b13339b51530ee05a7c9a": {
            "text": "Activado (Procache, configurado aqui)"
        },
        "404deca0459b84d7308fb7c434301657": {
            "text": "As p\u00e1ginas utilizando o modelo est\u00e3o actualmente posto em cache com Procache, mas configuradas directamente no Procache. Para configurar aqui as defini\u00e7\u00f5es do Procache para este modelo, escolhe a op\u00e7\u00e3o Procache acima."
        },
        "0f62a8abd379b96004d8118b0d9a2399": {
            "text": "Para p\u00f4r em cache a sa\u00edda do modelo, introduz o tempo (em segundos) durante o qual a sa\u00edda deveria ser posto no cache. P\u00f4r em cache pode ajudar a reduzir muito o tempo de afixa\u00e7\u00e3o de uma p\u00e1gina com p\u00e1ginas exigentes em recursos. Mas o cache n\u00e3o deveria ser utilizado com modelos que processam dados constantemente em mudan\u00e7a, tal como os formul\u00e1rios ou as sess\u00f5es. Note tamb\u00e9m que os segmentos de URL podem ser posto em cache, mas n\u00e3o as vari\u00e1veis GET e POST."
        },
        "e71a260bc8db16e30f2dedeba9440a25": {
            "text": "Por exemplo: 60 = 1 minuto, 600 = 10 minutos, 3600 = 1 hora, 86400 = 1 dia, 604800 = 1 semana, 2149200 = 1 m\u00eas."
        },
        "b0349bb2d18f943c6aa52c5c038850a0": {
            "text": "Se usar [Procache](%s) n\u00e3o h\u00e1 necessidade de utilizar as defini\u00e7\u00f5es de cache aqui."
        },
        "fa15c33b6ad59f9f8183f1b3c68ab082": {
            "text": "Guardar P\u00e1gina \/ Expira\u00e7\u00e3o do Cache"
        },
        "7ff5f438d6cc10c5f333e97329c72daa": {
            "text": "Quando uma p\u00e1gina utilizando o modelo \u00e9 guardada, o qu\u00ea deveria acontecer com o cache?"
        },
        "fe4a994d36e75cfb408bdf0b5dd7af09": {
            "text": "Apagar o cache s\u00f3 para a p\u00e1gina guardada (por defeito)"
        },
        "e83d2e6601e2f724159034563ad4fde0": {
            "text": "Apagar o cache para o s\u00edtio inteiro*"
        },
        "3bba41317ab3da84fd247ebaa32ea821": {
            "text": "Apagar o cache para a p\u00e1gina guardada e os parentes (incluindo a p\u00e1gina in\u00edcial)"
        },
        "f841b3150a439220f669e77e12ea0bda": {
            "text": "Apagar o cache para a p\u00e1gina guardada e as outras p\u00e1ginas que especifico..."
        },
        "70445e42e2f9089020b0ba1c23063287": {
            "text": "Apagar o cache para a p\u00e1gina guardada e as outras p\u00e1ginas que respondam ao selector..."
        },
        "cd88ce600576fcc630878b5e374835a5": {
            "text": "N\u00e3o fazer nada"
        },
        "cac7796ca8e88c31d8b23733cb7aaf03": {
            "text": "* Para maximizar a performance, os ficheiros de cache s\u00e3o todos expirados como um grupo em vez de apagado individualmente."
        },
        "7ebdcad871020558be972578bdf46a10": {
            "text": "Especifique as outras p\u00e1ginas que deveriam ter o cache apagado"
        },
        "501a09415d30cab1819195e5566a0c0d": {
            "text": "Quando as p\u00e1ginas utilizando este modelo s\u00e3o guardadas, o cache delas ser\u00e1 apagado. Seleccione abaixo as outras p\u00e1ginas que deveriam tamb\u00e9m ter os ficheiros de cache apagados."
        },
        "f62b09e2a4c1eb3583afe9c213b981c8": {
            "text": "Selector para encontrar as outras p\u00e1ginas que deveriam ter o cache apagado."
        },
        "dcbec326309994892030ce4aa6f72f75": {
            "text": "Guarde este modelo e volte ent\u00e3o aqui para configurar o selector."
        },
        "711aef464118d5be216c2879591fbb5a": {
            "text": "Selector de expira\u00e7\u00e3o do cache"
        },
        "d6b522c2ed20093505dfa63be2ba0454": {
            "text": "Cache quando comp\u00f5em p\u00e1ginas para estes utilizadores"
        },
        "8d5e98c594942c49efea1af30c90efe5": {
            "text": "Note que o cache est\u00e1 sempre desactivado para as p\u00e1ginas onde o utilizador tem um acesso de edi\u00e7\u00e3o, independemente do que seleccionar aqui."
        },
        "d1db89af3df82862d45c9755e9aa0075": {
            "text": "Vari\u00e1veis GET que desactivam o cache"
        },
        "ad63801f30d93a9f54257aa637d5ed89": {
            "text": "Vari\u00e1veis POSTque desactivam o cache"
        },
        "dcc07e185c0c88ca7c4439fbaa56e4cb": {
            "text": "Quando a sa\u00edda do modelo \u00e9 posto no cache, as vari\u00e1veis deste tipo est\u00e3o por defeito ignoradas. Pode em op\u00e7\u00e3o especificar um ou v\u00e1rios nomes de vari\u00e1veis que v\u00e3o desactivar o cache para este pedido, fazendo que a p\u00e1gina esteja composta sem cache."
        },
        "f32d42af055544c46a989bceee851733": {
            "text": "Introduz opcionalmente um ou mais nomes de vari\u00e1veis. Se introduzir mais que um, separe cada um com um espa\u00e7o."
        },
        "189f63f277cd73395561651753563065": {
            "text": "Etiquetas"
        },
        "fc5817e1bd14f3acbf2266635b0e30ed": {
            "text": "Para desactivar o cache quando qualquer vari\u00e1vel esteja presente, introduz apenas um ast\u00e9risco: * (recomendado)"
        },
        "5cb36b26303f4abb0dea36f9bb96887f": {
            "text": "Se quer agrupar visualmente o modelo com outros na lista de modelos, introduz uma etiqueta de uma s\u00f3 palavra. Introduz a mesma etiqueta nos outros modelos com os quais quer agrupar. Para especificar v\u00e1rias etiquetas, separe cada uma com um espa\u00e7o. O uso de etiquetas pode valer a pena quando existe um grande n\u00famero de modelos."
        },
        "7f511c25eccff9ce7127eecfb136f443": {
            "text": "Cada etiqueta deve ser uma palavra s\u00f3 (pode ter h\u00edfen)"
        },
        "9238cda6a9c91cd5cc846791a49ba3ab": {
            "text": "Para fazer uma etiqueta minimizar na lista de modelos, preceda-a com um h\u00edfen, por exemplo: -hello"
        },
        "f578ef5a7330291e151dc6052fe85bfe": {
            "text": "Opcionalmente substituir a etiqueta por defeito da aba \"Cont\u00e9udo\""
        },
        "5fda5af59d211bd673998a69f051c3f2": {
            "text": "Opcionalmente substituir a etiqueta por defeito da aba \"Subp\u00e1ginas\""
        },
        "4a49f761ce504d9c073de20eba6ca069": {
            "text": "Opcionalmente substituir a etiqueta por defeito da propriedade \"Nome\""
        },
        "f9c716f29bd379e49e4485ea8afd1556": {
            "text": "Renomear Modelo"
        },
        "f1a2199b60e95006b3d66f9eb5a9e621": {
            "text": "O nome usado para se referir ao modelo. \u00c9 tamb\u00e9m o nome de ficheiro por defeito do ficheiro de modelo (com a extens\u00e3o .php) em \/site\/templates\/."
        },
        "04f22e1af73c705475a4cc38a5c89ae3": {
            "text": "O nome de ficheiro do modelo \u00e9 grav\u00e1vel e ser\u00e1 tamb\u00e9m renomeado."
        },
        "8d5a5a7af810d2ef80cf02082615c9dd": {
            "text": "O nome de ficheiro do modelo n\u00e3o \u00e9 grav\u00e1vel, por isso ter\u00e1 que o renomear manualmente (as instru\u00e7\u00f5es ser\u00e3o fornecidas depois de guardar)"
        },
        "e1f4b06346cdbed5063a5e42a9593f59": {
            "text": "Escreve qualquer combina\u00e7\u00e3o de letras (a-z), d\u00edgitos (0-9), h\u00edfenes ou sublinhados (nada de espa\u00e7os). N\u00e3o incluir a extens\u00e3o .php do ficheiro."
        },
        "30281e3b2fa626d5f52c833c541c84ac": {
            "text": "Duplicar \/ clonar este modelo?"
        },
        "b69fde670b130ace1c7890c8be5b289b": {
            "text": "Marque a caixa abaixo se quer criar uma c\u00f3pia duplicada \/ clonada do modelo. O clone ser\u00e1 criado quando guardar. Se o direct\u00f3rio dos modelos for grav\u00e1vel e o modelo tiver um ficheiro, este ser\u00e1 tamb\u00e9m clonado."
        },
        "817434295a673aed431435658b65d9a7": {
            "text": "Icone"
        },
        "4f50a13dad7a9fb97496e4b62718d3a8": {
            "text": "Seleccione um icone que ser\u00e1 associado com o modelo e as p\u00e1ginas utilizando o modelo (na administra\u00e7\u00e3o)."
        },
        "7328590933d4202f89220d6b435b0e8f": {
            "text": "Lista dos campos a mostrar da lista de p\u00e1ginas da administra\u00e7\u00e3o"
        },
        "61b468c296e8ff1ed4c18bd86392e1cc": {
            "text": "Introduz um ou mais nomes de campos afectados ao modelo para mostrar na lista das p\u00e1ginas da administra\u00e7\u00e3o, quando listar as p\u00e1ginas que utilizam o modelo. Se for deixado em branco, os campos especificados nas defini\u00e7\u00f5es do m\u00f3dulo ProcessPageList ser\u00e3o utilizados no lugar. Os nomes de campos devem ser separados por um espa\u00e7o e\/ou v\u00edrgula. Campos em branco ser\u00e3o ignorados."
        },
        "9a4127b29b0b6c40638af21074829f0e": {
            "text": "Pode tamb\u00e9m utilizar o seu pr\u00f3prio formato (e qualquer pontua\u00e7\u00e3o \/ car\u00e1cter adicional) especificando nomes de campo entre chavetas, i.e. {nome}, {categorias.titulo}, etc."
        },
        "b1a8a50c7276f36aeca631c5f4d18c9d": {
            "text": "Pode introduzir um ou mais destes campos:"
        },
        "9c16eb3042fbf6c2b73a21dea122d19e": {
            "text": "Para especificar a propriedade de um campo, rodeie o campo com chavetas e introduz {nome_campo.propriedade}, por exemplo: {categorias.titulo}"
        },
        "8f0944546d02e3fd7de73e9418494b3b": {
            "text": "Activar\/Desactivar Modelo"
        },
        "249d044ac9d6d23ba96d1515cc4717e4": {
            "text": "Deveria geralmente deixar esta op\u00e7\u00e3o desmarcada a menos que tenha uma necessidade epecifica dela."
        },
        "b919a5aafc6740109c0c58fe51916178": {
            "text": "N\u00e3o permitir \u00e0s p\u00e1ginas de modificar o modelo delas?"
        },
        "6bb5af6d5240fb8b1d720a7e5bec4497": {
            "text": "Quando marcada, as p\u00e1ginas que utilizam o modelo n\u00e3o v\u00e3o poder mudar para outro modelo."
        },
        "5c9171f7b16eac3245d2e5f3e79aadbc": {
            "text": "API: $template->noChangeTemplate = 1; \/\/ ou 0 para desactivar"
        },
        "29f47bc61ea7a6f45ee3d36da3a3feff": {
            "text": "N\u00e3o permitir p\u00e1ginas n\u00e3o publicadas"
        },
        "94c9fe9ddbd9380ceb726bef40232ea3": {
            "text": "Quando marcada, as p\u00e1ginas que utilizam o modelo podem s\u00f3 existir num estado publicado e n\u00e3o podem ficar n\u00e3o publicadas."
        },
        "691edb2dd99517cf0e15dbf596e10cc5": {
            "text": "API: $template->noUnpublish = 1; \/\/  ou 0 para desactivar"
        },
        "6064635b0dec3189859052c02adc0fc5": {
            "text": "Permitir a mudan\u00e7a de \"criador\" nas p\u00e1ginas?"
        },
        "16a657e6bf4576ef101f1bcca129694c": {
            "text": "Quando marcada, as p\u00e1ginas que utilizam este modelo ter\u00e3o uma op\u00e7\u00e3o para mudar o 'criado por utilizador' (apenas para super utilizadores). Ir\u00e1 permitir tamb\u00e9m guardar via API os campos $page->createdUser ou $page->created_users_id."
        },
        "1684cd1767cda6618ed92febec9e78c6": {
            "text": "API: $template->allowChangeUser = 1; \/\/ ou 0 para desactivar. Por defeito \u00e9 0."
        },
        "8a08c3b7f2922be4ad8e59744781b796": {
            "text": "Formato de Nome de P\u00e1gina"
        },
        "8a396099e3eecefcbbbbac1715a464de": {
            "text": "Em op\u00e7\u00e3o especifique um formato para os nomes da p\u00e1ginas quando uma nova p\u00e1gina \u00e9 adicionada. aquilo permite de evitar a etapa \"Adi\u00e7\u00e3o p\u00e1gina\" quando adicionar uma nova p\u00e1gina. Para funcionar,o modelo utilizado pelas p\u00e1ginas parentes devem definir o modelo (%s) como o \u00fanico permitido para as subp\u00e1ginas (ver a aba \"Fam\u00edlia\" do modelo utilizado pelo parente)."
        },
        "6058394e74833c97153b0edaec2fb369": {
            "text": "Pode introduzir qualquer texto aqui. Quando uma nova p\u00e1gina \u00e9 criada e o nome n\u00e3o \u00e9 \u00fanico, um n\u00famero incremental ser\u00e1 acrescentado no fim at\u00e9 este ficar \u00fanico."
        },
        "026e4114c3bd578141d593edfdcba4b6": {
            "text": "**Se pretende que o valor dos nomes de p\u00e1gina advenha do campo de t\u00edtulo:* escreve \"title\" en cima (sem as aspas)."
        },
        "cde43753349041653da0d29cc52a15fa": {
            "text": "**Se quer que os nomes de p\u00e1gina reflictam a data\/hora de cria\u00e7\u00e3o: **escreve um [formato de data](http:\/\/www.php.net\/manual\/en\/function.date.php) em cima. O seu formato de data deve incluir pelo menos um car\u00e1cter n\u00e3o alfanum\u00e9rico (tal como barra \"\/\" ou dois pontos \":\") para ser reconhecido como um formato de data. Exemplo:  \"Y\/m\/d H:i:s\" iria resultar em nomes de p\u00e1gina como: \"2015-11-19-12-39-01\". Tal como pode ver, os caracteres n\u00e3o alfanum\u00e9ricos presentes numa data formatada est\u00e3o convertidos para h\u00edfenes."
        },
        "dc8ce981931b1e9b1f784c57730a67c1": {
            "text": "Por favor anotar que todas as defini\u00e7\u00f5es de sistema s\u00e3o destinadas ao desenvolvimento do Processwire (n\u00e3o ao desenvolvimento de s\u00edtios). Utilize por sua conta e risco."
        },
        "3920cc9a9feba6acfae659a68688f13c": {
            "text": "Bandeira de Sistema?"
        },
        "e92f2f24e876c414f6cca0e1ed3bfa73": {
            "text": "Se marcada, o modelo ser\u00e1 definido como de sistema e n\u00e3o poder\u00e1 ser eliminado. Uma vez que a bandeira est\u00e1 activada, s\u00f3 pode ser removida via a API (flagSystemOverride)"
        },
        "86c66b6c28f25016de70be40475eb881": {
            "text": "API: $template->flagSystem = 1; \/\/ ou 0 para desactivar"
        },
        "0b81495a48a77b7743e0a20fa02e6af9": {
            "text": "Nome da Classe da P\u00e1gina"
        },
        "9278bd133a7f5cd50f24a5a253f8ac9b": {
            "text": "API: $template->pageClass = \"NomedeClasse\";"
        },
        "cfab2e7a62a89871220c3ebac5367331": {
            "text": "O nome da classe PHP que ser\u00e1 utilizada para criar as p\u00e1ginas que utilizam o modelo. Por defeito as p\u00e1ginas s\u00e3o criadas com a classe Page. Conv\u00e9m deixar em branco a menos que tenha outra classe de p\u00e1gina que queira utilizar."
        },
        "85ac227eb16808008afaf07f66cf0f7e": {
            "text": "Ignorar os Campos Globais?"
        },
        "fd83133f05e8bacf7eb368a2d95de8fe": {
            "text": "Por defeito, quando um campo est\u00e1 marcado como 'global', ser\u00e1 exigido em todos os modelos (e automaticamente adicionado a qualquer modelo que n\u00e3o o tenha). Se o modelo tiver um prop\u00f3sito espec\u00edfico onde 'global' n\u00e3o se aplica, pode marcar esta caixa para fazer com que o modelo ignora os campos 'globais'."
        },
        "381e3cba7a92b2d007d0d534a58b17ff": {
            "text": "API: $template->noGlobal = 1; \/\/ ou 0 para desactivar"
        },
        "0176d878928026caefe7c81262335e1d": {
            "text": "Mostrar o campo 'nome' na aba do cont\u00e9udo?"
        },
        "61788997b579a9bcfe17e394d394ad01": {
            "text": "Por defeito, o campo b\u00e1sico 'nome' aparece na aba 'defini\u00e7\u00f5es' do editor de p\u00e1gina. Se preferir ver-lo na aba 'conte\u00fado', marque esta caixa."
        },
        "e864c0d94cbc5dc0faf1ce78d9021e63": {
            "text": "API: $template->nameContentTab = 1; \/\/ ou 0 para desactivar"
        },
        "42a6e7a5ed0d0ae111fa88a2ccf1aca2": {
            "text": "N\u00e3o permitir a desloca\u00e7\u00e3o das p\u00e1ginas?"
        },
        "518270f594c5488ff1f8de2ac0429f0e": {
            "text": "Se quer impedir que as p\u00e1ginas utilizando o modelo sejam deslocadas (mudar de parente) ent\u00e3o marque a caixa."
        },
        "7ee14ea7ba968378f99fb3efa7ac22da": {
            "text": "API: $template->noMove = 1; \/\/ ou 0 para desactivar"
        },
        "19a460b1edf9cc0616cd0ce03e9a0ddf": {
            "text": "Desactivar a op\u00e7\u00e3o do lixo?"
        },
        "38354c9531a0d7056f7f98de8810a2f1": {
            "text": "Quando marcada, as p\u00e1ginas utilizando o modelo n\u00e3o ter\u00e3o a op\u00e7\u00e3o para ser enviadas para o lixo."
        },
        "69385004eb4f22d17482beb09e549453": {
            "text": "API: $template->noTrash = 1; \/\/ ou 0 para desactivar"
        },
        "a7c1ec59b9f4fea9e41e1ca799437193": {
            "text": "Desactivar a Aba Defini\u00e7\u00f5es?"
        },
        "abad59d4cf5691fd0506cb650dff0f5b": {
            "text": "Quando marcada, as p\u00e1ginas utilizando o modelo n\u00e3o ter\u00e3o a aba 'defini\u00e7\u00f5es' a aparecer no editor."
        },
        "6a90024dcca935af3329542c3f346229": {
            "text": "API: $template->noSettings = 1; \/\/ ou 0 para desactivar"
        },
        "a8d7050d17168bae58f775f20d56eeba": {
            "text": "As p\u00e1ginas utilizando o modelo podem ter sub-p\u00e1ginas?"
        },
        "0f79346b34fe5a07bf9ad38ef37e1723": {
            "text": "O modelo pode ser utilizado para novas p\u00e1ginas?"
        },
        "6ab8ac5b13a48347d2ca00a38bb06f94": {
            "text": "Um exemplo de modelo que n\u00e3o queria utilizar para novas p\u00e1ginas \u00e9 o modelo da sua 'p\u00e1gina inicial'"
        },
        "06c2cea18679d64399783748fa367bdd": {
            "text": "Um"
        },
        "b4a25e0860ab98f8476c6339abbb773b": {
            "text": "mais nenhum permitido"
        },
        "1e791aefe4014d2551110c4348279487": {
            "text": "Modelo(s) permitido(s) para as sub-p\u00e1ginas"
        },
        "fcdd2e278208618dfa795ed85ba1eb06": {
            "text": "Seleccione os modelos que ser\u00e3o permitidos para as sub-p\u00e1ginas das p\u00e1ginas que utilizam o modelo. Utilize aquilo s\u00f3 se quer especificamente restringir o posicionamento destas p\u00e1ginas."
        },
        "9927f70231db8b53612513d00b934a7c": {
            "text": "Se nenhum for seleccionado, ent\u00e3o todos s\u00e3o permitidos, dentro dos limites de acesso do utilizador. Um exemplo de uso seria uma lista de not\u00edcias que s\u00f3 poderia ter sub-p\u00e1ginas utilizando os modelos 'elemento-noticias' ou 'comunicado-imprensa'."
        },
        "ad1d924dc261c8945b07d271c9cd5888": {
            "text": "Os modelos assinalados com %s precisam tamb\u00e9m de ser configurados para permitir o modelo como parente. Clique qualquer modelo seleccionado como atalho para configurar o parente."
        },
        "81d8cfa67d7f3fa526cff71bd27238c5": {
            "text": "Os modelos assinalados com um %s j\u00e1 est\u00e3o configurados para permitir o modelo como parente."
        },
        "1b50b9bdfa1846ef031dc3cc190267d6": {
            "text": "Modelos permitidos como parentes"
        },
        "8d3a827d5474c79dc3434e5e29f7a80f": {
            "text": "Seleccione os modelos que ser\u00e3o permitidos como parentes das p\u00e1ginas utilizando o modelo. Utilize isto s\u00f3 se quer especificamente restringir o posicionamento dessas p\u00e1ginas."
        },
        "dc70febc65985c326b6d7a85502ddc0a": {
            "text": "Se nenhum for seleccionado, ent\u00e3o qualquer modelo de parente \u00e9 permitido, dentro dos limites de acesso do utilizador. Um exemplo seria um modelo 'empregado' que s\u00f3 poderia ter uma p\u00e1gina parente que utiliza um modelo 'empresa'."
        },
        "fb3f093ab0572a059120f2c7c680da3c": {
            "text": "Os modelos assinalados com %s precisam tamb\u00e9m ser configurados para permitir o modelo para as sub-p\u00e1ginas. Clique qualquer modelo para configurar as sub-p\u00e1ginas."
        },
        "173fc4509c54323d4c0da3ffea41742c": {
            "text": "Os modelos assinalados com um %s j\u00e1 est\u00e3o configurados para permitir o modelo como sub-p\u00e1gina."
        },
        "92fe79a8aa59b037f5f6e2b43f89fea8": {
            "text": "Formato de nome das sub-p\u00e1ginas"
        },
        "5cf485ae4559df60232a5ff0f87783cb": {
            "text": "Em op\u00e7\u00e3o pode especificar um formato de nome de p\u00e1gina, quando uma nova sub-p\u00e1gina \u00e9 adicionada. Isto permite ignorar a etapa \"Adi\u00e7\u00e3o de P\u00e1gina\" quando adiciona uma nova p\u00e1gina. Para funcionar, um \u00fanico (1) modelo deve ser seleccionado no campo \"Modelos permitidos para sub-p\u00e1ginas\" acima."
        },
        "975bafff7904e0b6768fc9b2d0a11829": {
            "text": "Deixar em branco para desactivar. Introduzir \"title\" (sem aspas) para gerar automaticamente o nome a partir do t\u00edtulo da p\u00e1gina. Mais op\u00e7\u00f5es incluindo formatos de data s\u00e3o tamb\u00e9m dispon\u00edveis. [Mais](https:\/\/processwire.com\/api\/modules\/process-template\/)"
        },
        "de4914b2943f3cfce0232ae281a8b155": {
            "text": "Mostrar no menu de atalho \"adicionar p\u00e1gina\"?"
        },
        "eaf9115aadc503ff009e4c769963a877": {
            "text": "Quando marcada, o modelo \u00e9 eleg\u00edvel para aparecer no bot\u00e3o\/menu de atalho \"adicionar nova p\u00e1gina\" que aparece no ecr\u00e3 principal das p\u00e1ginas. Isto pressup\u00f5e que todas as outra condi\u00e7\u00f5es est\u00e3o reunidas (ver abaixo)."
        },
        "9351544406147e2f9a081ce279e7f687": {
            "text": "Para ajustar a ordem de apar\u00eancia dos modelos no menu de atalho, ver as [defini\u00e7\u00f5es do modulo PageAdd] (%s)."
        },
        "91426b7105692d7c29b6307385ea99d1": {
            "text": "**Condi\u00e7\u00f5es exigidas para funcionar**"
        },
        "635a2459897d3f0072993713558c84b0": {
            "text": "1. Deve seleccionar um modelo de parente (ver: \"modelos permitidos para parentes\" acima). Se mais que 1 for seleccionado, apenas o primeiro ser\u00e1 utilizado."
        },
        "b14d306525e8d6e9927d577a59064048": {
            "text": "2. O modelo de parente seleccionado deve ter este modelo definido como um dos modelos permitidos para sub-p\u00e1ginas."
        },
        "67c0041f81951ac9b6b46dd2311fb9aa": {
            "text": "Defini\u00e7\u00f5es de ordena\u00e7\u00e3o das sub-p\u00e1ginas"
        },
        "2a233a750cca4cc7bde0dcc7f8a2c4ec": {
            "text": "Se quer que as sub-p\u00e1ginas sejam automaticamente ordenadas por um campo espec\u00edfico, seleccione-o aqui. Sen\u00e3o seleccione \"Nenhum\" para deixar isto ser definido por p\u00e1gina. Aquilo se sobrep\u00f5e \u00e0s defini\u00e7\u00f5es da p\u00e1gina, por isso se seleccionar qualquer coisa outra que \"nenhum\", a op\u00e7\u00e3o de ordena\u00e7\u00e3o n\u00e3o ir\u00e1 aparecer nas p\u00e1ginas utilizando o modelo."
        },
        "d3da97e2d9aee5c8fbe03156ad051c99": {
            "text": "Mais"
        },
        "fd80e24b28f66f7a579ced68340fd3fa": {
            "text": "Permitir N\u00fameros de P\u00e1gina?"
        },
        "991dba5ecf8a850b42ffc2e6d0697c2b": {
            "text": "Se marcada, as p\u00e1ginas utilizando o modelo ir\u00e3o suportar a pagina\u00e7\u00e3o."
        },
        "4ee65b65a7329e4d76cce40b69075c2d": {
            "text": "Aceda o n\u00famero actual da p\u00e1gina dentro do ficheiro de modelo com $input->pageNum"
        },
        "fb72654fb51cb493c6d0123505d9e596": {
            "text": "As URLs de n\u00famero de p\u00e1gina deveriam ter uma barra no final?"
        },
        "3a426f05b968cc7c6022ac1388e7d8e7": {
            "text": "Permitir Segmentos de URL?"
        },
        "4295c2949c604273ad18a82924a06684": {
            "text": "Se marcada, as p\u00e1ginas utilizando o modelo ir\u00e3o suportar segmentos de URL personalizados depois da URL da p\u00e1gina."
        },
        "3f967ce93af0de3a0457071f3d743f14": {
            "text": "Aceda o segmento actual da URL dentro do ficheiro de modelo com $input->urlSegmentStr."
        },
        "bbd5238aeedba403b7977656d2f132fc": {
            "text": "Os segmentos de URL deveriam ter uma barra no final?"
        },
        "85eb71c20f7740fc3bdbf7dfdee2636b": {
            "text": "Quais segmentos de URL quer permitir?"
        },
        "db2a37c1bdec2b30f0c7c9d789b3bfcc": {
            "text": "Introduzir um segmento permitido, um caminho de segmento ou uma express\u00e3o regular por linha, ou deixe em branco para permitir qualquer um."
        },
        "d5bf40c0f8c27c98db4d65ebc8cdc0c7": {
            "text": "As URLs de p\u00e1gina deveriam ter uma barra no final?"
        },
        "60cb362641cd33525562c9d62d0f8d18": {
            "text": "Se 'Sim', as p\u00e1ginas utilizando o modelo ter\u00e3o sempre a URL a terminar com uma barra '\/'. E se a p\u00e1gina \u00e9 carregado a partir de uma URL sem barra, ela ser\u00e1 redireccionada para esta. Se seleccionar 'N\u00e3o', a vers\u00e3o sem barra ser\u00e1 for\u00e7ada no lugar. Note que estes defini\u00e7\u00f5es n\u00e3o for\u00e7a este comportamento nos segmentos de URL ou n\u00fameros de p\u00e1gina, s\u00f3 apenas a URL da p\u00e1gina. Se n\u00e3o tiver prefer\u00eancias, \u00e9 recomendado deixar esta defini\u00e7\u00e3o com 'Sim'."
        },
        "2d234a37f1f09a868ff9e51cbec93c0a": {
            "text": "Esquema\/Protocolo"
        },
        "249e45d525f325778f98cdd90eaf0b32": {
            "text": "HTTP ou HTTPS"
        },
        "d50c90d8cbe8ba3ac7178aeb59f93b68": {
            "text": "Apenas HTTPS (com encripta\u00e7\u00e3o SSL)"
        },
        "ea43e91e88d8e9dd3cd46d5470fb71d6": {
            "text": "Apenas HTTP"
        },
        "ecb1f1de9e0f813e37e40e2aa016c008": {
            "text": "Se o seu s\u00edtio tem um certificado SSL e est\u00e1 acess\u00edvel via HTTPS, pode tornar as p\u00e1ginas utilizando este modelo acess\u00edveis s\u00f3 via HTTP ou HTTPS. por exemplo, se seleccionar  abaixo 'Apenas HTTPS ', e o pedido de uma p\u00e1gina utilizando este modelo chega via HTTP, ele ser\u00e1 automaticamente redireccionado para a vers\u00e3o HTTPS. Por defeito, Processwire permite conex\u00f5es quer via HTTP quer via HTTPS."
        },
        "e9c90e0ba4fdd701df9d4ff73c82dc3e": {
            "text": "Nome de ficheiro do Modelo Alternativo"
        },
        "f8faba0e1d9c277a84bb16a48f9d57f6": {
            "text": "O nome de ficheiro do modelo, se diferente de: %s"
        },
        "217ca16c1e160b229a71c244512c3d4d": {
            "text": "Ficheiros de modelos s\u00e3o supostos estar na pasta: %s"
        },
        "043008c261f9d0e109c03ab63e047bcd": {
            "text": "A extens\u00e3o de ficheiro de modelo \u00e9 suposto ser: %s"
        },
        "52ca64db1f0ca50831b3af91db6cd643": {
            "text": "Ficheiro Predecessor"
        },
        "58a0dd4014386dd156c47a6d69cdd5f8": {
            "text": "Ficheiro a acresentar no in\u00edcio do ficheiro de modelo durante a composi\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina. Deve ser relativo \u00e0 pasta \/site\/templates\/."
        },
        "0f7b5e8d336c577672820ac8d848fb4f": {
            "text": "Ficheiro sucessor"
        },
        "9c33f36534809a059d32ae185a28ad0e": {
            "text": "Ficheiro a acrescentar no final do ficheiro de modelo durante a composi\u00e7\u00e3o da p\u00e1gina. Deve ser relativo \u00e0 pasta \/site\/templates\/."
        },
        "ab6b38f8849f9837a2fbb24721ab5e99": {
            "text": "Desactivar o acrescimo autom\u00e1tico de um predecessor de ficheiro: %s"
        },
        "07bbc1cae53fb8d26759b5564e6a5824": {
            "text": "Esta op\u00e7\u00e3o desactive a configura\u00e7\u00e3o $config->prependTemplateFile  em \/site\/config.php apenas para este modelo."
        },
        "95dac43782405c335b194c4f4ff28436": {
            "text": "Desactivar o acrescimo autom\u00e1tico de um sucessor de ficheiro: %s"
        },
        "438f365e84607c69184559ff2e9d974b": {
            "text": "Esta op\u00e7\u00e3o desactive a configura\u00e7\u00e3o $config->appendTemplateFile  em \/site\/config.php apenas para este modelo."
        },
        "dc105ac52c237f9f09c74b0767f64f74": {
            "text": "="
        },
        "65cee0d2556f206faa5e315e2f165551": {
            "text": "Header a enviar com a sa\u00edda do ficheiro de modelo. Se nenhum seleccionado, Processwire n\u00e3o enviar\u00e1 de content-type header e na maioria dos casos assume-se ser text\/html . Seleccionar um content-type \u00e9 recomendado quando a sa\u00edda ser\u00e1 qualquer coisa outra que html."
        },
        "6540057c786960e596930c3041771293": {
            "text": "Para adicionar mais content-types ver *contentTypes* em \/wire\/config.php (e adiciona-los em \/site\/config.php)"
        },
        "707380d7bcc2ece9eead5a5879fb1c22": {
            "text": "Pretende gerir os acessos de visualiza\u00e7\u00e3o e de edi\u00e7\u00e3o para as p\u00e1ginas utilizando o modelo?"
        },
        "22ac5f69365966a7ce509e349b23539a": {
            "text": "Se seleccionar 'Sim' pode definir quais s\u00e3o os perfis que tem acesso \u00e0s p\u00e1ginas utilizando o modelo. Se seleccionar 'N\u00e3o' ent\u00e3o as p\u00e1ginas utilizando o modelo ir\u00e3o herdar os acessos das p\u00e1ginas parentes."
        },
        "26b6d64574e88f30f407e16212dc4d57": {
            "text": "O qu\u00ea fazer quando um utilizador tenta ver uma p\u00e1gina e n\u00e3o tem  acesso?"
        },
        "e13c4cbb7f089450e12b10561001f9e1": {
            "text": "Se um utilizador tenta acceder \u00e0 uma p\u00e1gina utilizando o modelo, e n\u00e3o tem acesso \u00e0 p\u00e1gina, o qu\u00ea se deve fazer?"
        },
        "998806f5cd0395d2ea2c406b57463397": {
            "text": "Mostrar a p\u00e1gina 404"
        },
        "1adb25e12d2b0d06683c3dc04e833631": {
            "text": "Mostrar a p\u00e1gina de Iniciar Sess\u00e3o: %s"
        },
        "225237dc381e612f4bbf08dd75efdb71": {
            "text": "Redireccionar para outra URL"
        },
        "57f844c4a5ccb54207fa22705e7729a3": {
            "text": "Introduze a URL ou o ID da p\u00e1gina para a qual quer redireccionar os utilizadores sem acesso."
        },
        "b12715241d6f9d36629e189651930f08": {
            "text": "Este campo \u00e9 aplic\u00e1vel apenas se seleccionar \"Redireccionar para outra URL\" no campo acima."
        },
        "2f2055affca16d8404e278fc1d6c3a07": {
            "text": "Opcional: no URL, pode incluir a etiqueta '{id}' (se calhar como uma vari\u00e1vel GET) , e esta ser\u00e1 substitu\u00edda pelo n\u00famero ID da p\u00e1gina pedida, se o desejar."
        },
        "77b116ba76d6cad7420de0729f5437cb": {
            "text": "As p\u00e1ginas devriam ser pesquis\u00e1veis quando o utilizador n\u00e3o tem acesso?"
        },
        "6ceb6814781363fa5e58fc38fe5910a1": {
            "text": "Quando um utilizador n\u00e3o tem acesso para ver uma p\u00e1gina utilizando o modelo, o qu\u00ea deveria acontecer nas procuras e nas listas de p\u00e1ginas?"
        },
        "9afb9f536d5471f188308f8e160a555c": {
            "text": "Sim - As p\u00e1ginas podem aperecer nas procuras\/listas, mesmo se o utilizador n\u00e3o tem o acesso para ver-las."
        },
        "ac32650de5a87d0e83f088edcefbc9a8": {
            "text": "N\u00e3o - As p\u00e1ginas n\u00e3o podem aparecer  nas procuras\/listas a menos que o utilizador tenha o acesso para ver-las."
        },
        "724da4546b6908025f8a9fa99885297f": {
            "text": "Nota sobre API: estas defini\u00e7\u00f5es afectam os resultados devolvidos por $pages->find(), $page->children() e outras func\u00f5es que devolvem PageArrays."
        },
        "ba9f2559a3fd0e360488de130ff7ab73": {
            "text": "Permitir que os acessos de edi\u00e7\u00e3o sejam transmitidos para as sub-p\u00e1ginas?"
        },
        "ef4a1860dd8847a43619b6ca5f26e638": {
            "text": "Por defeito, todas as defini\u00e7\u00f5es de acesso no modelo s\u00e3o transmitidas atrav\u00e9s da \u00e1rvore de p\u00e1gina at\u00e9 que uma p\u00e1gina utilizando outras defini\u00e7\u00f5es de controlo dos acessos substitua-as."
        },
        "6aee0c8c870a84f930c97c2eb1427c8d": {
            "text": "Escolha aqui a op\u00e7\u00e3o \"N\u00e3o\" se quer prevenir a transmiss\u00e3o dos acessos de edi\u00e7\u00e3o por al\u00e9m das p\u00e1ginas utilizando este modelo. O acesso de visualiza\u00e7\u00e3o continua a ser transmitido de qualquer maneira."
        },
        "2678dd0fb63b2adfb38fe14f66d6c6b5": {
            "text": "Permitir que os acessos de edi\u00e7\u00e3o sejam transmitidos para sub-p\u00e1ginas que n\u00e3o t\u00eam um controlo dos acesos?"
        },
        "1dee747820c27fbdc81384045a54c8c3": {
            "text": "Limitar os acessos de edi\u00e7\u00e3o apenas \u00e0s p\u00e1ginas utilizando este modelo"
        },
        "e91c9dce55b792f0254aeb69ba314f17": {
            "text": "Quais os perfis que podem aceder \u00e0s p\u00e1ginas utilizando o modelo (e a aquelas que herdam dela)?"
        },
        "8b961334d86b2e4afdb29a825b7537f5": {
            "text": "Nota; as op\u00e7\u00f5es editar\/criar\/adicionar est\u00e3o desactivadas para os perfis que n\u00e3o tenham actualemente a permiss\u00e3o editar-p\u00e1gina."
        },
        "13944cf77acdf1b9e49f6383c101ae89": {
            "text": "(toda a gente)"
        },
        "34aeb942ccc5860ae5af2885bf346a5d": {
            "text": "Permiss\u00f5es e substitui\u00e7\u00f5es adicionais de edi\u00e7\u00e3o"
        },
        "5cd4a0ea4859ae8a1371ded392cfff3b": {
            "text": "Opcionalmente, adicione ou revogue as permiss\u00f5es atribu\u00eddas a cada perfil quando \u00e9 pedido por uma p\u00e1gina utilizando o modelo (ou herdando o acesso dela)."
        },
        "f0ec91a2ccc29fee4de702e940b186a8": {
            "text": "As op\u00e7\u00f5es dispon\u00edveis aqui est\u00e3o determinadas pelas suas escolhas para \"Editar P\u00e1ginas\" acima. Como resultado, deveria guardar o modelo e voltar aqui depois de fazer as mudan\u00e7as nos perfis com o acesso \"Editar P\u00e1gina\" acima."
        },
        "b50d7f1673d8d8694f84094c093718df": {
            "text": "As op\u00e7\u00f5es s\u00e3o mostradas no formato \"perfil: permiss\u00e3o\". Para uma descri\u00e7\u00e3o do que cada permiss\u00e3o faz, ver a [refer\u00eancia das permiss\u00f5es](%s)."
        },
        "a1066ecb03f6d2dfa02c658ba45dc08a": {
            "text": "Adicionar permiss\u00f5es por perfil"
        },
        "3d7582ad0b178e43f075e25248efdc12": {
            "text": "Revogar permiss\u00f5es por perfil"
        },
        "211addf77f182a8c4e3b0911eb82e05f": {
            "text": "Modelo eliminado"
        },
        "f048d404737b6fafd4849b8cd850e983": {
            "text": "Alerta, o ficheiro n\u00e3o existe"
        },
        "e2cbec4ffca6b29170e0a79d38d2b6dd": {
            "text": "Ignorar a mudan\u00e7a de nome do modelo - por favor completar isto depois da ac\u00e7\u00e3o actual."
        },
        "ce79a399cbe0a2128106c428d5f5227c": {
            "text": "Modelo guardado: %s"
        },
        "0ad1fc6237db839537da704c90b40c53": {
            "text": "Criado o clone do modelo \"%1$s\" nomeado \"%2$s\". Pode renomea-lo editando \"%2$s\" e cliquando na aba \"avan\u00e7ado\"."
        },
        "dbb2a9bf7f53894204e7b75a4a323fa2": {
            "text": "Erro a criar o clone do modelo"
        },
        "a9b81f1f8d87e20c79d70ad42cc924e3": {
            "text": "duplicar os campos de  \"%1$s\" para \"%2$s\""
        },
        "a2b2765c9702ca543cd769b157062377": {
            "text": "O campo\"%s\" n\u00e3o pode ser removido porque est\u00e1 globalmente exigido por todos os grupos de campos."
        },
        "6e82edd479b2b5c07f250031d13a9b92": {
            "text": "Grupo de campos guardado: %s"
        },
        "fddc330c21a2e3fa08c9af7307dd2046": {
            "text": "Campos que ser\u00e3o eliminados"
        },
        "c69da3a709ad376098eb517be436a12b": {
            "text": "Pediu para mudar o grupo de campos de \"%1$s\" para \"%2$s\"."
        },
        "0cd878f5f6c3ecd2d309d74c608cf0e3": {
            "text": "Os campos seguintes ser\u00e3o permanentemente eliminados das p\u00e1ginas utilizando o modelo:"
        },
        "794ed990b58e042f53c8e1b0f9c48b77": {
            "text": "Por favor confirmar que entende a quest\u00e3o acima e que quer modificar o grupo de campos, marcando a caixa e submetendo o formul\u00e1rio."
        },
        "1a1e5b08d1538484177a49ce2168b297": {
            "text": "Por favor confirmar que quer modificar o grupo de campos de \"%1$s\" para \"%2$s\""
        },
        "95faabcca5ce9361cfbbfdac564540a6": {
            "text": "Mudar o grupo de campos para o modelo: %s"
        },
        "48a72eabb7f3f13f0d942bb2cdfe9811": {
            "text": "Modifica\u00e7\u00e3o de grupo de campos abortada"
        },
        "62596dd3b1918d492b97f5945dc8aea8": {
            "text": "Grupo de campos do modelo modificado para: %s"
        },
        "b58b1fada0411080ca80b5199d2e56ce": {
            "text": "Grupo de campos do modelo removido: %s"
        },
        "b82a3ccab15c9f7ea79ccae4fb4b7c3a": {
            "text": "Remover grupo de campos do modelo"
        },
        "297401f75a53c46e41a44c9d91738f1e": {
            "text": "Pediu para remover um ou mais campos do modelo. Ir\u00e1 resultar na elimina\u00e7\u00e3o permanente dos dados associados com os campos abaixo. Se os campos removidos conterem muito dados, pode demorar para completar a opera\u00e7\u00e3o depois de confirmar e submeter o formul\u00e1rio. Por favor confirmar que entende aquilo e que quer eliminar os campos, marcando as caixas abaixo."
        },
        "b9b9ac08c6bde335d1b5758d4dfcd1da": {
            "text": "Removido o campo \"%1$s\" do modelo \"%2$s\""
        },
        "3617ad2fed81de1357bb35b0459bf8b8": {
            "text": "O modelo n\u00e3o pode ser renomeado porque \u00e9 um modelo de sistema"
        },
        "690d663be740c77b16476dfd06a4a4b7": {
            "text": "O nome \"%s\" j\u00e1 est\u00e1 utilizado"
        },
        "7b2365f3c03bbf66c17531b39af975f9": {
            "text": "Modelo \"%1$s\" renomeado \"%2$s\""
        },
        "348267a4dada558acc9b2cd1b68ad41e": {
            "text": "Ficheiro de modelo \"%1$s\" renomeado \"%2$s\""
        },
        "ea24ff7efc7e185e1c6f8d52266fefdc": {
            "text": "N\u00e3o foi poss\u00edvel renomear \"%1$s\" para \"%2$s\" na pasta \"%3$s\". Deve renomear o ficheiro manualmente nos seus sistema de ficheiros."
        },
        "cbb29209ccd6a869e389572e793b1f1b": {
            "text": "O ficheiro de modelo \"%1$s\" n\u00e3o foi encontrado na pasta \"%2$s\". Deve renomear manualmente o ficheiro \"%3$s\" para \"%1$s\" no seu sistema de ficheiros."
        },
        "d40a1614c5e9e10db2d5d9f94a0482bb": {
            "text": "Renomear modelo \"%1$s\" para \"%2$s\""
        },
        "f7c1d3ba270aa43fe36e00ee3a1e9718": {
            "text": "Por favor confirmar que quer renomear este modelo, marcando a caixa abaixo."
        },
        "82ae9be0c318ed67592703448c77d4d6": {
            "text": "O ficheiro de modelo \"%s\" parece estar grav\u00e1vel, portanto iremos tentar renomea-lo quando clicar em submeter."
        },
        "df3f89873c6527f24453345a6b7f263f": {
            "text": "O ficheiro de modelo \"%1$s\" n\u00e3o est\u00e1 grav\u00e1vel. Por favor renomear este ficheiro para \"%2$s\" antes de clicar submeter."
        },
        "29a2d50c9d90354a16943888d8e700da": {
            "text": "Campo \"%1$s\" removido do modelo\/grupo de campos \"%2$s\""
        },
        "da49c8bb3f9748634bedc77fac9221f9": {
            "text": "Campo \"%1$s\" adicionado ao modelo\/grupo de campos \"%2$s\""
        },
        "7df96b18c230f90ada0a9e2307226338": {
            "text": "Modelos"
        },
        "31a0330754505f0778be18e7b4dbc661": {
            "text": "Listar e editar os modelos que controlam a sa\u00edda de p\u00e1gina"
        },
        "b16492fba46029659b0d16ce05bab82f": {
            "text": "Adicionar Novo Modelo"
        },
        "6855bfdf44496210543dabeb8f88a1c0": {
            "text": "Sistema"
        },
        "e08a48beb01151e3dbd6c4b01d14d641": {
            "text": "Mostrar Todos"
        },
        "2da33125162e59b2ff307fb050040ead": {
            "text": "Nome"
        },
        "0934f0c8ef59c46cd3f23477dc242642": {
            "text": "Etiqueta"
        },
        "6468942ecc94c202802ee17efdbda184": {
            "text": "Campos"
        },
        "adc3250d7ccf9a0303cc0b44d70917d6": {
            "text": "P\u00e1ginas"
        },
        "9aa8f6fc386e155886938a352548a81c": {
            "text": "Modificado"
        },
        "bd1ab8d7a2147046de89d54d6d03f39d": {
            "text": "sistema"
        },
        "7de04564993d28e2b32be513c1575777": {
            "text": "acesso"
        },
        "b81ec9ff37dd594fd51bb7b72bc82e34": {
            "text": "sem-ficheiro"
        },
        "ce74097d91e1181f033e39e38736dd5a": {
            "text": "="
        },
        "2b76a5ea71d797b2e9b2b4a0c0eeaf29": {
            "text": "="
        },
        "0630333bf0b09b371182fe756dec526a": {
            "text": "Segmentos de URL"
        },
        "289abb71620e21f484c91df47d263eec": {
            "text": "N\u00fameros de p\u00e1gina"
        },
        "a90b5efafea041e94da7fffd2bd530a3": {
            "text": "B\u00e1sicos"
        },
        "799ef6a367b3b36deb5be25ef8e7c91a": {
            "text": "Acessos"
        },
        "0daea515bb26aec31f4e6ebbee953cd7": {
            "text": "Fam\u00edlia"
        },
        "21ddd66d87bebbaaf6bba5319e5b7f97": {
            "text": "="
        },
        "323686db2bb70f95c6bedc86d5c3387d": {
            "text": "Ficheiros"
        },
        "ff2e33d2066471fd192bf41c39322cd1": {
            "text": "="
        },
        "3be3efa6643b5a3f2af79ace0a5145c4": {
            "text": "Avan\u00e7ados"
        },
        "08b4ed72628b718cbe3158eb2eaf10a2": {
            "text": "Sistema"
        },
        "ac97a1ad01bd7b48508de449e229a73d": {
            "text": "Importar"
        },
        "b2a6343356c7cf0f4c1aae50c2cac1b7": {
            "text": "Eliminar"
        },
        "d5778a8b84efb3233d070016adb93326": {
            "text": "Guardar"
        },
        "2a138a3c1a54958a39f65b80e666b643": {
            "text": "Etiqueta"
        },
        "03a481d8869ea4aa815e15943c4577dd": {
            "text": "Grupo de Campos"
        },
        "2bcb87bddf14231177c0d5a7be879871": {
            "text": "Campos"
        },
        "c900d3e459e4a6e87b601d950c86a3bb": {
            "text": "Campos"
        },
        "3542eba15a5738faa3ec20dac5e8c2b1": {
            "text": "Tempo do Cache"
        },
        "3050063a3917b13308a0470879b3259f": {
            "text": "Etiqueta para aba Conte\u00fado"
        },
        "7b5a26bd066cf9716b38372f73408f10": {
            "text": "Etiqueta para aba Sub-p\u00e1ginas"
        },
        "13138fdee141d39a065f3fe82c0e0676": {
            "text": "Etiqueta para propriedade do Nome de P\u00e1gina"
        },
        "afd2f2d22bac5fd1faf1abf753685366": {
            "text": "Perfil"
        },
        "30a75d09489b9f6a393c3885b81ec0b1": {
            "text": "Ver P\u00e1ginas"
        },
        "a42aa7fb5a74afbdcaf92c44bd99bd3c": {
            "text": "Editar P\u00e1ginas"
        },
        "e431e1335b3c843758bbed8b021eeee9": {
            "text": "Criar P\u00e1ginas"
        },
        "46c22ba22392809d478c6f312de87f62": {
            "text": "Adiconar Sub-p\u00e1gina"
        },
        "a7e26a26319b0fc9973181a9d9c1baaa": {
            "text": "Continuar"
        },
        "af497bbd8d42241e09e0f593a8550aa3": {
            "text": "Remover os Campos"
        },
        "860024d803b29185e2cb90399cc73599": {
            "text": "Este modelo \u00e9 utilizado por %d p\u00e1gina"
        },
        "d26c2f7eb253b0202c2769f3dd232d96": {
            "text": "Este modelo \u00e9 utilizado por %d p\u00e1ginas"
        },
        "e37f4fc0441c524ee5a89453f12178c8": {
            "text": "Adicionar Modelo"
        },
        "0f12f2b440ad104a1ee7cb027aba8b18": {
            "text": "Adicionar Modelos"
        },
        "9fa7e7b76dafb5ffcb0b9bfbba9a65fd": {
            "text": "%d p\u00e1gina"
        },
        "207ab96f9895f87f78f6c6162f323a4f": {
            "text": "%d p\u00e1ginas"
        },
        "14bcc27345b2325a5e492384a734c1aa": {
            "text": "O modelo \u00e9 utilizado por 1 p\u00e1gina"
        },
        "957ba77c721f931f1ad38ed47b98fd0d": {
            "text": "O modelo \u00e9 utilizado por %d p\u00e1ginas"
        },
        "65f037a0e08b94d9e42932b68c5eaf29": {
            "text": "Este grupo de campos do modelo \u00e9 utilizado por 1 outro modelo"
        },
        "18dec3122ea08276dd94476904bcef7b": {
            "text": "Este grupo de campos do modelo \u00e9 utilizado por %d outros modelos"
        }
    }
}